老衲聽朝出元朗叫雞，由朝屌到夜晚

老衲小心身體

元朗有狗肉食？

乾衲-

多過3p算唔算非法集會？洗唔洗申請不反對通知書

利群見

如果老衲帶多過29個friend去
算唔算非法集會

想搵有sm服務既雞
麻繩呢d可以自己預備

利申:m男

唔算，因為老衲帶隊嘅係宗教活動

人獸交犯法

老衲係狗 所以唔會構成非法集會

大師小心馬上風！一齊去，一齊走

係真唔係呀

唔知重有無警鴨？十幾年前個啲艷照我睇到O曬。

安榮等

衲dee 都認真了

聽日見

唔好上樓may埋
直接喺大街叫
表示不畏懼白色恐怖

雞犬相聞

去警察宿舍食警嫂

加油